【俾鬼住嘅酒店】兩大酒店網都仲有得訂！

兩大酒店集團

酒店dot-com
訂房dot-com

兩間今日都仲訂得。

等我去到見到間酒店！

吓！！！

啲街坊話幾日前架啦！

打去酒店個電話，有人聽，聽到我講英文，就話 No English 就 cut 咗我線！

後尾再有好人街坊經過問要唔要幫手，仲幫我再打一次電話，不過間嘢真係收咗皮，無計！

但酒店網仲可以落單先痴線！

好人街坊問我有冇興趣住 Abnb ，我就唔想住所以婉拒咗！

最後搵過間又要搭車過佢，仲貴 Double.

酒店dot-com 仲 send email 問我入住體驗，心諗，你玩嘢呀！

邊撚度

咁過癮

1999

除左啲疑似俄文真係唔知你講邊間

連講解成件事既表達能力都無就咪撚出post啦

你up 乜撚嘢呀死on9

白汁雞皇飯d fd

？

我發現樓主呢排癡癡地線

樓主無即刻打比booking投訴？應該會免費換第二間比你

篇野好難明咩..我睇完都知佢講明

我都明

樓主啲表達能力

幾日前已經燒咗，唔係佢有第二個地方都有。

對方同幫我打電話嗰個人講，乜無人通知咩？

我早幾個鐘頭前訂，要通知冇理由訂咗過埋數先通知，應該唔俾我落 order 先啱。

Send 咗 email 去酒店網，呢幾日唔退錢嘅話，返到香港先跟了。

乜真係咁難明咩

會唔會係你意會能力低左d⋯⋯

連登不嬲多輕度弱智